有冇手足識Richard Chan ?

尋日機場佢一夫當關

推

Respect 但唔洗推
推下 聽日攬炒巴 學界行動先